【童年回憶】有無人細個食過呢隻糖

隻糖係黑加侖子味/水果味（好似係有綠同黃色）既橡皮糖 偏硬身既 佢個包裝係一筒咁既 個樣大約係咁既

唔係能德利個隻

我知您講邊隻 但唔知咩名
有冇人知

能得利囉

係未好硬的，個大細同能得利差唔多架嘛

係囉

係呀係呀好似

無糖粉架我個隻 同厚身過能得利

能得利有出無糖粉

能得利 橡皮糖

maynards wine gums
haribo roulettes

細個成日食，不過我都唔記叫咩名

唔係能得利，好硬的，我知道樓主講邊種

我淨係諗到一隻 但我諗個隻係一罐

講黎聽下

能得利有隻叫橡皮糖 exactly就係樓主形容嗰隻
平時有糖粉嗰啲係軟糖 能得利兩隻都有出

含得撚

黃色筒？

能得利有兩種架

新年會食

食過 好膠好硬

應該係依隻

係咪會痴牙嘅

黐牙糖